咩植物容易有牙周病？

花

花帶Gum

乜9

0/10

花唔係一種植物

屌你老母生到你咁撚幽默

完全封鎖